宋帝昺逃難至香港，證明香港先係華夏正統

日本曾經佔領香港，證明香港先係大和正統

英女皇曾經黎香港 證明香港先係大英正統

應該每年攪個red bull 個d跳海比賽 參加者可著上仇人的衣著跳海自殺 呼籲世人關心有自殺傾向者 同時
舒緩職場上既工作壓力

達賴喇嘛逃難至印度...

日英兩國尚未滅國，唔計

習近干曾經訪港
證明香港先係...